---
title: "Les gravières en BD"
date: 2024-05-06T08:51:22+02:00
---

## Les gravières expilquées en BD

Voici une bande dessinée pour vous expliquer en trois planches le problème avec les gravières.

Merci pour le travail.

[La bd](tract_dessin_gravieres_impression.pdf)

